男友的朋友挑撥離間, 點算?

我同男友拍左年幾拖, 一向感情好好, 又好SWEET
但我男友個FD成日離間我地, 講我壞話 , 叫男友同我分手...
可能佢覺得我好似搶左佢個最好朋友
但我自問無做過任何野得罪過佢, 因為只係見過一次, 都無咩點傾過偈
我有叫過男友唔好講我地拍拖D野俾佢聽, 費事俾佢說三道四
但而家佢地成日見住 (工作關係), 而佢個FD會係咁''了''我男友講我地D野佢知
我男友又真係試過因為聽完佢個FD講D 歪理之後, 走呢同我嗌交, 好彩最後我都講服佢, 但咁樣真係好攰....
搞到我好擔心有一日真係會俾佢影響左....
呢幾日我都擔心到瞓唔著

其實我係咪無野可以做到?
因為真係幾大壓力

Hello Moto

This is...

個朋友是他ex

你獻出屎忽比人地玩下啦

point

好似最好得到男友死黨認同先

唔好日日出FF文啦